(無圖)有無人覺得吉岡里帆真係好正

特別係做八婆呢d角色
真係好想懲罰下佢

妖無格

話左無圖就無圖
邊個負皮我

個樣老到

禾吊死佢

圖呢

唔正

好

三重奏入面幾正

開post啦屌

今晚得閒先

真係唔明

套對不起中出你好撚悶

中出 ?

以為無圖入到黎會有圖

四重奏
加埋滿島光

講到我呃你咁

滿島光＞里帆

都係垃圾

agger,做傻妹勁正呀

對不起 打柒你 真心麻麻
一個孤兒搵老豆老母都搞咁多支線

下個月出寫真書

丫屌你真係無圖

等我嚟救下老母